[接受現實]鯨大Nursing揮手區

21分 A2 nursing general
有冇同學仔

我
好灰 入左OU Nursing 不過讀完5年又一條好漢
求開wts group圍爐取暖

求+1
我都係21分 a2

讀nursing好過入水泡科啦

冇ulife冇hall + 臭名

我都係21分 A1 general
睇黎都有好多同志

咁臭reject offer啦
Retake入其他nursing

幫fd揮手

好多同志
都唔知點面對自己d fd

A1 mental 揮手

入左Nursing既巴絲
我開左個Whatsapp Group 可以係下面個google form度打名 大家入黎圍爐傾下計

大家係咪都係sssdp?

你係咪retake? 個名好熟

原來有gp啦

我係囉

打左啦快d add me

sf好貴 放左A3好彩冇入到

打左電話啦 勿起底

我報左自資 有淋病基金冇咁貴 驚自己入唔到 冇辦法啦

我都係

有冇得轉返去sssdp

22分 mental nursing A2

A1擺咩？